[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2970）

病仔

全北我屌你老母

前鋒即場仲讓緊

紅鑽入完即刷！

3:0 一隊入波一隊追黎冇用
冇c了

韓仔入多粒未

乜C都無
屌

場場大炒

紅鑽收得錢未

北京仔丟撚晒中國人嘅假

關你撚事咩m狗
最起碼我唔會講xxxx易賭

閪鑽比多粒ok?

大船

北京仔比多幾個角當交差啦

冰實please

閪鑽刷多2c 以後唔叫你閪鑽

北京勁到

紅鑽一個反攻就入

咪講廢話 咁你仲賭唔賭亞冠姐

前鋒紅鑽比多粒

仆街走地專家
西鑽10.6b draw
前鋒客其他

韓仔快入 差你

冰please

停哂角

關你撚事啦 埔狗

角又唔刷 屌你老母

前鋒入多一球

角大黨末日

紅鑽角啊

武藤雄樹今日幾多球飛機

見你輸一次笑一次

角實屌你老母

紅鑽！

冰

同路

紅鑽比多兩個角！

冰呀

連角啦唔該北京 波又唔入角又冇

很想去長手足 pm 我

兩個角啦！

咪笑撚飽佢囉 唔似你俾人jer就屌人老母

俾多3c sp

上海整多個角

紅鑽3.5s咪撚爆

都輸30 咪搞咁多野please

CLS.上海SP 贏4粒仲刷. 逼害角細黨...

3場大波再加兩場大角 穩撚到

-2ccccc

北京國安果種廢呢

紅鑽有角未

你搞錯啦 有無俾人jer都可以屌人老母嘅
屌你老母

阿漢封咁耐盤

未必，只要武藤雄樹腳腳同你飛機仲可以頂到

5:0

上港5-0

sp -2c

上海癲撚左

紅鑽咪再入波

前鋒SP入多球

50

痴撚線

5-0
真係當人係SP 咁中出

紅鑽刷未 想贏啊屌

咪刷角

韓仔真係好撚廢

前峰入未

老鼠入一球友誼波啦屌

取消左

前鋒

全北一球都入唔到真係撚手足

希望全北下場比人456 再見

好心做人把口唔好咁撚臭啦
不過狗係咁

現代出硬線都唔好咁柒啦

全北武里大波到我一個月唔去揼骨

有冇ching買左

你老母紅鑽快啲刷

屌 差一角慘過食屎

唔好喊 叔叔呵返

有無人覺得上海sp個icon好似m記薯條

-2c

Lm

全北斷晒我大波

冰實8c一星期唔打丁

留名

狗會上港4.5b唔比買慳返

紅鑽比兩隻角嚟用下都得掛

隨得你點講啦

SP 又角球旗

我都係買左條4x5全大姐

場場都456 我一場00

全部票爆佢 on撚鳩

立即完場

炒咁多實唔補時啦 點有角

屌！

現袋俾人炒5粒仲刷乜撚野角..
SP追左9.5S 10.5S 11.5S 12.5S
-30K

上海食屎啦 入咁多做咩

Sp -1c!!!!!

13

屌你爆埋14.5我跳樓

屌你老母輸5粒都刷角

-1

準備絕殺

Cls

分比紅鑽啦屌

北京斷腳啦屌你老母臭閪

屌你紅鑽快手刷 ！

半3全4 屌你老母

入咁多豬死了

真係唔打先好呀

差d 60

紅鑽

唔打

比佢搞撚死哂D過關 韓狗死全家啦屌

前鋒入一球啦

補幾

Sp 補幾多

屌你老母 即場比狗賭
勸世 介即場

5:0 高水過主其他

紅鑽 正氣
上海sp 爆氣

武里南 頂實

熄機啦仲睇

紅鑽補三

大家咁話，買前鋒客其

頂實please

三分鐘比多兩角吧

咁做咩唔60 爆我雙

入左好多8.5？😂

紅鑽咪入

紅鑽刷 ！

出左線留力買對家 識買了

紅鑽北京頂住8.5s

如果有人問點解唔開邊場應該點答

屌.. 走地3注 1$都收唔番 cls 唔利我

現代我屌你老母

刷 ！

好彩今晚仲有幾舊水落袋

賭左幾耐波？ 依家先識買？

我屌！

屌你仲想買

0-0

70min. 頂角頂到尾 好撚野

電視台冇播

臭閪現代仆街死

紅鑽-1C

奇蹟13c

輸到仆街求派

13.5b又輸...紅西9.5b又輸 國安第三球又死

爽 半0全3個巴打呢

租樓撚又嬴

河床12m

我不嬲上網搵拎睇

12點半先有波賭

完未屌你老母

做咩姐你

無了！

最後嘅鍊成🙏🏻
浦9.5b🖕🏻

未完

馬會唔係呀麻

紅鑽完未

租樓日日賺

仆街！

屌你老母 全北同我仆街死

豬豬又贏

冰左20分鐘角 on9 鑽

屌，連買幾次角大都閪

頂到一星期唔打丁

痴線 冰左幾耐

堅勁完全唔夠膽入8.5s

小星星一齊介走地ok??
想死
琴日拉素唔敢買就狂入

9.5 s 2.18

呢3場易賭到

13.5s 1.66補時3分鐘嚇到賴屎 最後黎刷-.-

頂到

買sp9。5s輸26k

屌你老母，北京國安，好似自己贏3:0咁

8.5s
完住唔敢出聲

仆街又係星星 買完13.5s手多追12.5s

屌 4倍冇勇氣串 小注又中

淨係敢細注...你而家推到幾多

師兄屈機

買咗8。5s 50k 反勝

50k?

543-0
痴撚線

8.5S 頂撚到甩肺

係

串撚錯北京 唔係上10k

賭角都50k cls

輸32$變輸8舊
仆街現代

佢唔介你都介啦吓話
睇死你即場都成皮注

次次賭亞冠都針

武里4倍cashed 垃圾古代執屍

贏番黎

輸淨10蚊求派起機

走地要小注玩
當年$400 推到2皮幾
但落注過程唔多make sense
靠運多
用理性去諗反而好易收皮

6 jar la

好彩

事唔事後ga

買六狗彩

今日易到

唉 仆街全北搞到我由贏二千變輸二百

0092 角球大細 角球大細 星期二 1 浦和紅鑽 (主) 對 FC北京 (客)
細 [9.5 個] @ 1.34 $1000 $1,000.00
0089 角球大細 角球大細 星期二 1 浦和紅鑽 (主) 對 FC北京 (客)
細 [11.5 個] @ 1.24 $15000 $15,000.00
保守咁買

條3串4唔係 武里係

想玩走地盤
今日輸死了
追哂下盤角細

收息

星期二 4
全北汽車(主) 對 武里南聯(客)
讓球主客和
客[+1]@3.80

上海SP(主) 對 蔚山現代(客)
入球單雙 單@1.90

單頭又中

留意到個租樓撚日日個數都唔同

波台唔反事後？我留個負皮先

咁玩法遲早爆鳩你就知味道

多與小都好啦
問題係一注都唔撚中。。

我未

勸你快啲戒
我以前都試過咁買
結果比幾場連角輸死

真係想斬手再一次再一次再一次即場失控買，見角大又輸，又追廢果邊博高水下一高，係咁追追到亂哂籠又悉尼又現代係咪傻撚左。。輸5千，唉正仆街

11.5s 諗住睇定d 就得返1.24

咁有錢都淨係租樓

6仔有冇水 輸到食麵包

不了
試過比人走數

講咗唔派 輸50k果時無人救過我

屌 唔怕all in

cls

Cls 角細50k 終極練心

用贏嘅推？

抵贏啦

YES..
現代呢D無慾無求都俾人中出反而仲刷角.
點估

見你日日都輸今日開波前又唔試水上水。。

垃圾現代最後刷乜鳩

真飛為証

唔跳船我抵死，屌你老母！！！！！

屌啦你想中國嘢追和

Yes

全北真係。。。。

Sp 9.5s真係輸2。6k 8.5s都以為要輸

斬啦 你下次再買call我
我幫你斬

好 原來個個都用推 我都要學下

same here 好彩佢最後0:0冇咁肉痛

本多終勝
我就真係唔敢咁樣即場追

好驚有日輸9晒

有睇場波真係唔會買佢和

出下水先ok?..
今日開波前 叫極都唔上水

愛隊前鋒
追番D

唔雙倍大法點贏

咁會抽本架嘛 你都係推3口縮注？

我尋日開始戒 你想我出咩

點會唔推 咪撚玩
都話左波post有人平注買50場 有贏錢 我比10k佢

我仲有兩注

越賭越大

叫佢介
我不嬲唔會jer你
介左賭？

屌你食過飯上海5:0爆左我條3串1細

垃圾車on99

Yy 我命中8成 要唔要貼飛比你睇 over 50場

垃圾車出硬線就hea

想咸

平注wor
咁你仲出來 跟你搵食

星星今曰買角細全燈

做咩冇曬另外兩場

事後撚全面出動

我次次大注炒 細注中 好抑鬱

上上星期500上8k
上星期200上5k
都唔係平注推
平注推 推到出年

國際賽世青盃又出黎害人了

我都係收收皮先 大蛇yy

唸起上屆收息波 比人貼上蘋果動

有錢贏同推得大2樣野

我打錯字。。
叫你出水 屌sor 打錯字

你地推上去有冇話去到幾多就縮返

贏多20k有無水

紅鑽錢已收

贏完錢仲出黎串我

好玩
買下盤

剩係買角

知咩事啦

星星 呵番

星星仲買唔買c

介到月尾先啦
有眼你睇我呢幾日輸到爆廠
場場事前仲要俾啲on9 jer 無咩心機

今晚 早d講
唔好爆到一半先講

今曰9。5sp跟咗我就pk 勒

3點亞冠點買好

我見你之前每注都幾k...
等出糧/關愛再賭吧
回下血先 之後大把波

波台賭撚有個習慣
就係乜都唔識都照賭

差40k 滿足 今晚再戰

屌你老母國安

近排幾百
不過見到啲撚樣咁樣jer無咩心機賭

運>all
小賭 咪500 推4口
驚就推一口 抽贏個d 再推

國安應該留力聯賽了

求派

屌佢老母死左佢啦，9.5都開唔出

+1
我都唔分析了
直接gun

挽留了 廢青杯唔玩？

分析勒 想睇彪gor表現

6月5號有日本對千里達 完全唔知邊撚度黎

屌 9會仲唔派我注4x1

馬會夠膽就開荷甲即場角

今晚無野賭了 我剩係賭即場角

角大都要驗腦?

你up唔up得出千里達有咩人踢

即場都唔開

日本我知

10年重心 星期4 史特加上盤
有幾多買幾多

Yy有無過關水 跟你5k

贏咁多跟咁撚小
知咩事

sor..以為你買國安
係啵 初初見你出水角大...初初都諗緊跟唔跟你買

仆街 過關5k好撚大

Me too

世青盃E組首名法國1.28派錢 應屆世盃冠軍細佬會輸俾馬里巴拿馬沙特阿拉伯呢D垃圾?

潛先 出街88

廢青咁夜去邊

少年你太年輕
查下上4年 結果
買熱門 等輸到仆街

出火

屌佢老母,4*11角大，垃圾國安開唔出，少左一倍

贏大錢

世界盃冠軍都可以輸俾南韓啦

果日買咗3k德國

有
岩岩彪析左前峰盤
當然自己都有買

塞爾維亞對巴西

有無人全北仲未派

有全北 冇即場 例遲

嗰日搭緊飛機喺歐洲番黎香港 飛機上面有直播 全機人一齊睇住德國俾韓仔0:2

都係聽曰先算 今晚無即場

真心搵食波
好撚假的 廢青杯 我都唔會追上盤

廢青盃全大波？？

第一輪觀察下先

屌你聽日得恆大有開盤

食水食死

驗

挑戰南美自由假

勝利加一 本田最後一場 三冠副選 加線已出

得1。49水

度咗3條六仔飛 今晚我頭獎一注中

屌佢老尾啦亞冠西亞嗰邊場場都唔撚開

包皮冇得踢U20 要99年1月1號出世後先得 佢98年12月20號

有得踢都唔踢啦 放假唔好 堂堂大國腳。。。

傻撚仔 有得踢都唔踢啦

On9仔

carry下班後生仔做球王嘛

叫個拔尖上大學既人讀小學

今晚法乙 朗斯盤點睇

巴黎主場好硬wor 全季輸6粒

平半轉平手

仲要得一場輸比今季最入得果隊

係咪又等3個鐘

打假？

冇啦啦改盤 冷門變熱門 係咪有玄機

巴黎派錢

ok allin 朗斯

9up

巴黎啦

荷甲 兩場主

識野
維迪斯 重鎚

Ok allin 朗斯

4倍半大派錢

試下推兩口先

點解唔係烏g

烏雞手持兩球 唔太建議

維迪b 輸緊粒 戰意可加

初盤一球 回到半球 已經唔會考慮轟
贏緊2粒 和輸唔多過2都出線
垃圾波

9up 未買

所以都諗緊荷華串維迪c

巴黎fc假波半和?

究竟馬會驚乜9 條4x1 成個鐘仲未派

我明

今晚放棄??

巴黎大波

啱啱兩埸
一場見到冇hulk 就狗衝咗古代
另一埸就俾球探呃咗以為有拿方組

法乙無入球得5倍

mark低呢場睇下咩結果先

留意到一場全餐 夜d睇睇先

烏雞呢d 鬼鬼啵
一陣和波晉級咪on9

做咩變左性

一起身正氣半大全大

做咩YY變左紅字

今晚重心！

Gun

要入2球?

係呀 冇問題

主贏1-0 晉
2-1 加時

和波客晉

馬會又唔開220028分鐘8C

想入件武里南支持下

彪析：

1）實力比較：維迪斯主場佔優

2）戰意：維迪斯已沒有退路，必須100% 贏盤

結論：

[/member]

馬會話主辦單位宣佈無效？姐係吹水 唔敢開？

彪析

2200場亞冠你睇下

又同彪哥同路 川前中左，希望巴打今晚一齊中

cls 2200亞冠40mins 10c

今晩啲波好閪下

咁1230個場呢

食蕉

維迪斯半大有冇手足？

烏雞半大全大

又黎？ 領先緊2-0
借唔借錢啊 真係要

屌你咩 引話allin閪鑽 咪中囉
頭先3場半大全大易撚到

又話

陣間個啲都好難玩 屌你
屌 我個平手1.9無左

巴黎fc個場買雙 和波

下盤

買下盤 都諗住
搞掂左1230個場先啦

無即埸 真係閪

半大 驚就3.5球大 呢場大撚硬

馬會開亞冠最高手想博人買

做咩咁有信心

完場再講 出去搵囡囡先

借左錢比我先啦 成日失蹤

火車頭17c go

得唔得呀

清袋

唔得都要得

火車頭goalllllllllllllll

有神 快拜

頭先有跟到 半大全大

0030 半大95%?

半細

沉左？

聖人模式？

聖人mode

食埋晒D低級G, 緊係咁講

10點場亞冠痴撚線

富仔/合仔個D 141, 呢家請都唔叫
趕頭趕命, 環境又差

放蛇定真心膠

我係心靈到買

受我得唔得

想進入我心間？

聽日就去馬會cut左個銀行轉帳

早知如此 何必當初

真心膠

唔識你點會比你買
驚你玩放蛇就針

我有朋友介紹過，但係硬係凝住呢啲遲早一日會爆倉走佬

去日本好過啦,
2000蚊~4000蚊屌到你斷J都得

今日亞冠做乜咁正氣 乜都大 走晒寶

你玩幾百一場就一定唔會走佬

依加仲邊有篤手指玩 全部入錢先買到

緊係有
不過要真人識先有

將心比己 你個客贏幾十萬 你唔走佢數咩

16c 比多c我

戒了馬會

狗會冇走地盤係差d

你識人唔走咪得
走就企係到

係香港一係硬食馬會 一係戒 唔想比人食水 咪離開香港賭

出面玩得幾十算小啦
你地一口都幾萬啦

仲有一場你買

Cls 19c

估到火車頭cup, 但無開走地 艾雷恩最興比人cup

16c 大 cashed依d先係踢波

琴日頭3場勁爆 全下盤 沙維都輸

依加20中位數追唔追好

hi

仲有無波入

no啦 一係平注跟

單邊17 開角都開到腳軟

你又有興趣咩

咩事呀19c

不過真係好多野玩

法乙 主 主場得一敗 對賽 讓平半 贏 過客
回飛回到平手高水？

希望手足有聽我講無入20c大

細波

馬會可以訓練自制力 揀幾場買

荷半大

支持

兩場荷甲半場2:1 頭一派300

我又真係幾有自制力
唔穩賺果d 波我唔會買

巴黎上次主場贏朗斯仲有高水平手盤？

泰超好似幾難賭

有冇0030彪析

d gif真係好撚搞笑
全北3:3個張呢

呢場冇
答案係D: 無從判斷

3:3全北 贏到冇感覺

0030 覺得係 3.5球細

0030有無半主？

客要點先晉到

半大好吸引

客隊成班波身價差十倍WO....

學術研討：
烏雞盤已形成頭肩頂形態，
根據以往經驗，呢啲走勢都係好撚伏
就算尾盤時段落飛都未必信得過
55波

贏3粒

你覺得果主定客

個膊幾橫

雖然呢場我唔鼓勵買
但一定要買嘅話
建議試下客隊下盤

Ps: 我唔買

ON9 先會係D 黑底既細外圍到買, 個莊輸到爆廠走佬, 你D 錢涷過水
同埋呢D 外圍好興篤手指記數, 到數忍唔住鳩講買5皮盤, 輸左冇錢找數=借財仔一樣

係香港向澳博投注都屬賭外圍嫁

法乙唔似和波
個和咁撚低水 雙1.8又派錢

永恆定律 首回合領先果隊

次回合99%輸盤

12:30呀婆都識買客盤

入左16.5收錢

唔洗

w

好撚好笑

好撚刷得，好正氣，垃圾國安死撚左佢，2C都冇

Yy兄 係咪個初盤先可信 轉親盤買落飛都無好野

我過關尻黎 見到-就買
維迪斯穩陣d

真？ 咁抵玩wor

中左就推 輸左就訓

岩岩買咗羅甲半場2.5b好彩半場完前刷多粒

YES

荷甲上盤落假飛？ 主勝無郁過上盤落飛

上埸荷華高斯屌打

下盤先

烏德勒支[-0.5/-1] ,出完彈容後, 落飛落到咁, 想點呀?

ok我加注上盤了 thz

好

希望中

半一詩

好多貼飛人士

跟上

大戶

12:30 客盤

第8場 讓球 客[0] 正路

係技術性調整

全世界大船都要鳥德勒支
但D 燈西又要荷華高斯
點揀呀

彪析心靈下盤

邊個燈西

點解個兩萬係下一行之前見人5皮都同一行既

上盤了

唔講啦

半大？

客fg

要了

1.82 2.02

足球過關 3x1
烏德勒支(主) 對 荷華高斯(客)
入球大細 細[3.5]@1.68
維迪斯(主) 對 格羅寧根(客)
半場入球大細 大[1.5]@2.30
巴黎FC(主) 對 朗斯(客)
讓球主客和 客[+1]@1.36

希望3.5球細 安全開出
聽日起身又對答案

請問你地買咩

隊名長

last $150

其實同初盤差唔多

報驚了

希望派得切買245

半一盲注下盤啦
你地sick唔sick賭

好似要澳門既銀行户口先得

細波啦 唔撚洗問

外圍初盤主讓一呀, 回到半一

華生

係真報先好 鳩吹正契弟

憤怒投注半大
唔中就唔賭了等五大開波
嬴兩倍本離場

希望主隊hea踢0:0

攞錢要澳門戶口

同yy同路

上盤

你大我呀？

開波了 一陣就知道

BUY 左幾錢

比你TG我

我屌你老母 亞冠搵你唔上水 咁夜上水燈9我？。。

呢個咩世界 個個講外圍講到咁猖狂

凱利指數冇紅格
代表其實落飛個力度不大

你縮呀？

上盤jumped

先40秒...

真

有冇人解釋咩叫半一詩
我到而家都仲係未明

試手氣

半大24

客晉級要幾比幾

上盤同下盤, 各有支持

3球

0:2

你條仆街買乜牙

關你能事

為什麼開波兩分鐘沒有入球，我很擔必

荷甲角大好似有伏

心

買150果個係咪果日yy jump成日果個好隊友？

半大未

呢個世界充滿罪惡

上盤贏一球贏半格
和就輸

尊重啦

半一詩 = 半一（輸）

有馬會你地賭就知足啦 係要做犯法野

唔撚比上盤嬴2球既

半大大波24

主隊打控球不攻戰術

當然尊重

都無得買

要了半主半大。。。

請問你地肯起腳入波未?

珍, 賭得細既話, 根本唔值得犯法去嬴小小錢
賭得大既話, 咁多錢做犯法野比人拉好唔抵
所以同狗會買算

呢排波po 咁多人嘈既

關隊名咩事 人地咪又係同一行 純粹好奇

一路睇書
一路食花生 呢場12:30

客隊好失得，練心90mind

屌你咩, 波POST 唔嘈開來托牙?

做緊嘢完全忘記咗亞冠
我有信念開始轉運

荷甲 神戶勝利船 ＶＳ 神戶勝利船

回傳。。。回傳。。。回傳。。。回傳。。。。
回傳。。。回傳。。。回傳。。。回傳。。。。
回傳。。。回傳。。。回傳。。。回傳。。。。
回傳。。。回傳。。。回傳。。。回傳。。。。
回傳。。。回傳。。。回傳。。。回傳。。。。

開到派200 開到1萬再抽500

唔落底

lm

屌 賭波長遠黎計係咪都輸 有閪分別咩 一個容易賭到跳樓啲咁解

用外國莊D AC , 一賭得大就會比人封AC, 咪試

我了

me

明白多謝巴打提醒

ＣＬＳ。。。。

主隊７分鐘你起度玩角球旗？！？？！？！？！？！？！？！？！？！？！？？！？！

屌 隻烏雞唔係咁撚廢呀嗎

唔記得左你同你同路輸左好多

澳博係咪賠率好D 同多D 野買?

快手入波一人一球唔該

賭波主要都係享受果種「預測中左！」、「眼光好！」既感覺
釣勝於魚

咁半大咪死撚緊!?

但無角。

贏緊兩球唔係唔龜縮下話 3.5s派錢咁派

唔起腳 半大jump

係

我唔知睇緊乜

+0.5/+1長過0/+0.5
多咗個+

隊名長咪拉左落去囉 洗唔洗我貼條上黎?

半大24 痴線

主入未

荷甲都係妹

香港login 外國莊
佢講到明有權，及會 frozen 你個帳號
你入面既所有錢凍過水

兩隊0起腳

半大只需

如果我托外國嘅屋企人買得唔得？

anyone半主半大左

荷華高斯第一腳 高出

有外國親戚先好買bet365

玩角球旗都玩左６分鐘

買左少少半大咁依家可以安心去訓....

唔洗login 直接ban ip

上盤已死

半細gel

用個死人腦諗下
我揸住2粒 仲同你博命咩
係咁撚堅仲有半一你買

買左半主+上盤 可以排定隊去驗腦

買半大驗腦了

上回合半大只需4分鐘 今場未驚過

隊名都唔係個一行講咩隊名姐個行得個主客同盤 你咪貼出黎睇下

理論上係外國買就ok
唔用得香港ip買

+1

踢左10分鐘1角都冇

買左半大 收錢去驗腦ok?

半大已死

1c

彪哥，如果係澳門或者大陸ip 一萬幾千會唔會俾佢鎖，定係香港澳門嗰啲全部唔好博

烏雞快入

荷華高斯好撚惡

365 咁快就半球盤 上盤24

2c

烏德 半場入一球先

兩隊快手入波

ok?

突然咁多角

主隊個角球唔係佢想出波
係客隊自己仆街

似係半0

365 1.5大已經高水到傻左,我都係去訓先
幾個月後再見了

我冇實際經驗
只係知識上知道佢有權咁做
但都建議唔好搏啦
一來犯法
二來贏左錢都俾佢ban 就on9

烏支踢成點？

買左半大覺得自己要去驗下腦

長咪縮落去囉
人地貼飛又要judge人

立即同我互射兩球先

禁屌緊對面個子宮

D 外國莊擺明做蠱惑野, 暗地會搵D 中間人/AGENT 話幫開AC吸亞洲客, 另一邊箱又話外地IP 唔可以投注, 封人AC
所以外國莊真係唔好試, 廢事比人封左AC物都拎唔番

YY又嬴

再見了我的上盤

因為我成日澳門大陸兩邊走（工作關係） 我諗緊有時唔係香港都可以買到呀嘛

妹

屌你買果10萬可能先贏多過馬會幾千 仲要有機會走數 博黎為乜 買場波本來已經要賭果隊贏 依加仲要賭埋個莊唔走你數

你呢3日有冇綠字過

烏雞傷左件 入更衣室

好串

荷華落大飛
咁快讓半球

仲係得1射門

仲係0射主

上回合荷華多一倍射門咪又係冇波入

支持nba

你用咩手機？ 應該係佢iphone x /xr resolution 高啲變相一行可以多啲字唔洗縮落去 (鳩估)

點半大

上星期allin 696起完機
下一場cashed係尋晚一場走盤

主入一球先未

半大玩撚完！

法乙主隊派錢
allin訓醒收錢

入波未

屌你老母！肯入波未

3c

細波gel未

客入得未？

波就一定有入 但上盤24

22分鐘 走地讓平半 爽

黎個奇蹟半大ok?

主隊拿拿聲入番兩粒先啦

上盤24

半大2倍都開唔到

荷華好撚重飛

驚？

半大？大撚左去邊啊？得嗰兩腳射門

30分鐘入都未遲，nba

咁都封到

封咩

主單刀 客擋到

半主未

烏雞我屌你老母

0:1？

做乜撚

主禁屌

撚狗定點

預言家

主即場升返半球

預言

其實00緊

係咪炸

冇撚入過

嚇撚死

係炸定真

下盤收錢

半大死硬

咁樣踢法 撚有大波

屌快手入波啦你老味閪

屌0:1 又要叫反cup

問有冇入到 肯定冇睇波

如果真係果個仆街入 我以後唔賭

放過我個下盤ok?

收錢未

我重注主啊
唔好輸啊

收硬啦 識鬼入波咩兩隊

主隊妹撚到 踢900分鐘都0:0啦

Ok 咁和波

客fg cashed

踢左30分鐘都仲係00

岩先炸左？

4c

主隊唔迫搶 客隊只係識傳後 屌

冇撚中過龍

炸定點

冇呀 load左下面果場數據

求你快手NBA半大

岩岩邊個話荷甲角細

立即nba

比狗屌

單刀都唔入

5c
大5叫糊

半主半大2注係咪要輸鳩哂
本身預佢半主一球唔洗輸

差d 0:1

半細已贏

巴黎半大4倍好吸引

唱半一詩了

唔要差啲

陣間客入先 真係可以下場 邊邊入基本上分左勝負

又半細

where is 半大

快啲入啦屌你

主快入

立即半大！唔該！

主快撚啲入啦

主快入三粒先ok?

半大真係可以取消關注
利申：買左半大

十五分鐘兩球 輕鬆

半細全細黨可以落定馬會等朝早開收錢

快啲nba

屌 半大半主輸2注

明明多半大 又細

上盤手足好快落黎搵你地

晏就亞冠派完籌碼依加就回收

好多半大手足
是咪gun 左ac

客盤震緊

客入一球先 下盤穩陣ok?

唔半大都半主呀

客入2球就加時？

震到括約肌就甩

癡撚線 肯入未

就快重演上回合 4分鐘半大

上盤針

主入一球先

細波 1.68 死亡倍率都開得出

半主。。。主隊攻都唔想攻

1.68 大細幾準

準備半大

極on9

快手NBA

半場先開live睇 0:0冇咩心機睇

NBA please

朗斯半大

我又輸

睇緊想熄

屌奶星 烏德入未

又係拎住兩粒作客入球hea踢 你老母

如果客隊無FG
應該0:0 完場

奇蹟半大我立刻裸跑

和又收錢 輕鬆啦 熄得 訓醒去馬會cashout

度下場了

下半隊來 定

6c
大5cashed

請大家唔好再講外圍 講左好多次

屌！半大24

半一詩
出黎啦

屌 唔夠信念無入

0.9水

買咗和客 有無機呢

屌你 一個人推反擊 有人後上唔交

岩岩4.5 1.11水無入 仆街

法乙果場有咩心水？

穩到

聽日大尻派錢波 恆大出唔到泰利斯卡

屌你老母走去買咗基輔阿仙奴4.5大 仆街

WHY? 又停賽咩

半細全細收錢了

下盤又係穩到仆街

主幾時死

屌佢老母 半主半大阿

聯賽上場幫恆大cup完傷左

上盤半大半主 上路啦

事實證明 中超係屌打韓職 今日上海

今日無hulk 咪又係炒5-0

睇直播係咁沖底線傳即入手大5

不要再說了

FC廣州首席球星塔利斯卡經已傷癒，剛戰中超以後備身份登場仍能取得入球，已為今戰做好準備

下盤穩如泰山

法乙，有無朗斯同路？

Same

荷華c goal未？

半大只需1分鐘

主盤gel

大波波

下體會輸波 笑4

主唔攻 客唔入波 針 訓教算 希望起身見到nba開3.5大

半大開到4倍...

台妹真係幾正

仆街

3.5

客入先就有機

今次好仆街拍左片

良心受責中

冇片點傾?

片都拍埋

10

我出埋鏡？

客隊試下全攻 比主反擊ok?

屌撚有人留意你

半和

半細收錢

係台灣

有錢完全係一條龍服務

下盤收錢先 咪講廢詰 2點半見

3.5s叫都唔洗叫

輸2注

訓前諗好買維迪斯串朗斯，有無同路？

你同bill gor同路

我建議你行返轉臺灣

d酒店妹

aliin la 100%

Fc巴黎 高龍對家 明尼路
3串1

主最多贏一球

同大家講呀嘛

下半場一開波客連入兩粒先 主焗住攻 最後反cup3:2完場 3.5b信念

不了聖人mode緊仲 屌波好過屌女

有無人會搏個巴黎半大

1球都唔要

下半場 主連轟2粒NBA先 客再入一球撚撚 之後主90+ 埋尾

無衝突

我埋叫屌條女個波

係屌波

小弟初黎報到，唔識邊位bill gor

客連入2球主先會攻

掂哂

相睇咩

屌你

半細都輸啦

屌你老母咪撚同我和啊

半0全4 一定！

全北3:0可以俾佢gel到完場3:3果位大佬bill

廢青杯冠軍
6 塞內加爾U20
11.00

24 大溪地U20
5000

咁勁

廢青杯啲人識唔識

BUY 左好多?

莫雷拉騎師王冷到

聽日出左陣容冇泰利斯卡實轉平手

有冇打機的？

聽曰好似又有hit game 下海

大家準備好課金錢未

可能大邱放棄

咩game

你睇下聽日個球證先啦要大邱啦個球證專吹鳩中國佬

太陽之都

大尻贏首名出線

無野做9up下

聽日要大邱都唔要含大啦，個球證咁憎中國佬

堅野

荷華高斯入未

都好大機會真係唔出

場荷甲封盤又唔開波 斬左?

Jm9上唔到365...

烏g入未

馬會開場6點幾南球盃即場做乜撚

原來365死左

屌 唔好0:0啊...

買定少少先冇死 反正韓仔好過支那

唔係0:0完場咁老土呀

死左365 點買波牙屌...

屌 客fg放棄了 唉

真 早D買 冇泰利斯卡真係回硬飛

1001

改左名都唔認得你

0:0

Goal?

你又改左？